Back up 其實汽水機係咪靠硬幣改變磁通量

其實係咪真嫁

係

有沒圖解説下